<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje Enrique Alejandro Chable Hdz</title>
    <link>https://alexhz01.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje Enrique Alejandro Chable Hdz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alexhz01.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Linux_Mint</title>
      <link>https://alexhz01.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexhz01.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Instalacion de SNAPCRAFT Snapcraft es una herramienta que permite a los desarrolladores crear paquetes de cualquier aplicación para ser utilizados en Snappy. Es decir, reúne todas las dependencias necesarias para el empaquetado de las aplicaciones y poder ser ejecutadas
comandos para instalar
1 sudo rm /etc/apt/preferences.d/nosnap.pref 2 sudo apt update 3 sudo apt install snapd`
conesto podemos instalar desde la terminal cualquier programa que este en la store de snapcraft</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Git &#43; GitHub</title>
      <link>https://alexhz01.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexhz01.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Como Crear un Repo remoto con Git + GitHub Para poder crear un repo remoto desde GitHub de manera facil tendremos que crear una llave SSH en nuestra pc.
Created key SSH in us pc
 1- Utilizaremos la plataforma de GitHub para subir nuestra repo locales 2- Creamos una repo en GitHub y copiamos el link del repo 3- Creamos una carpeta en nuestra PC 4- Abrimos la carpeta con una terminal 5- Estando dentro de la carpeta desde la terminal inicializamos git con el sig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de SoftWare</title>
      <link>https://alexhz01.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://alexhz01.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>!HOLA¡
Para mi la cultura de un prefesional del SoftWare es:
 -Estudiar -Informarse de lo mas resiente en la tecnologias -Comunicarse -Estar bien con sigo mismo -Tener una buena alimentacion  Esto para mi es lo mas importante que debe cumplir un prefesional del software :)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
